\section{Conclusión y vías futuras}

\begin{frame}
\frametitle{Conclusión}

\begin{itemize}
        \item La estimación del resultado para 3 clases no es fácil\pause
        \item Pueden existir otras variables que influyan en un partido\pause
        \item \emph{Fine-tunning} de los modelos\pause
        \item Las técnicas de \emph{Deep Learning} no han superado las expectativas iniciales
\end{itemize}

\end{frame}


